[Cosplay] 入黎學點樣快速用Tee包頭

動漫節就到，大家快啲學下點樣快速cosplay忍者

推

pish

Push

呢個正

Michelle Phan

要用薄T,

建議U記黑色透氣U領底T

.